覺唔覺得班大陸人B嚟B去好柒

都真係幾低B㗎喎

我冇野講

7.21金鐘見

大陸人
支那狗